首次有人被控《禁蒙面法》 兩男女今提堂

《禁止蒙面規例》上周六實施後，首次有人被控違例，今日提堂。

警方上周六凌晨在藍田啟田道，發現有人非法集結及用雜物設置路障，企圖堵塞馬路。警員在現場拘捕一名18歲男子及一名38歲女子，兩人被暫控合共一項非法集結，以及各一項違反《禁止蒙面規例》罪，今日在東區裁判法院提堂。

簡直係痴線

38歲女子
過去popo主力拉後生
宜家拉口罩中年老年可以告蒙面